利狗攪乜 係咪連水晶宮都贏唔到🙈

說好的重奪英超呢？

重來都沒有 那來重奪？

13/14年你訓左？
當時謝拉特 蘇7 費托橫掃英超

輸左米又榜首

橫掃英超亞軍

有沙高隨時準備報恩
拿拿聲 all in 利記反 cup

水晶官好撚勁 曼城都唔夠佢打

7 8 9 贏到嘔組合
未夠第30輪就鎖定冠軍

咪燈

幾分鐘就搞掂
d 反利開心多陣都唔得

又燈

Yes

俾你地開心多陣啦
主場真係訓喺到都贏

話左

咪贏撚左囉

收皮啦垃圾

樓主搞乜 想柒幾多次

唔係 嬴左

柒夠未？

樓主又燈利

？